假冒示威者！文宣和理非係你地既時間喇！

終於證實左有卧底，咁其實會唔會一路都係黑警扮示威者做激烈衝擊行為？例如立法會當日沖沖下走左去果三個人？

尖沙咀爆眼，老銅狗臥底，葵芳站內催淚彈，北角警黑
放汽油彈同掉磚都係黑警做否認既話，叫記者問佢扲證據